考評局：長遠會研究在大灣區發展考評服務

【Now新聞台】考評局在2019至20學年虧損逾一億元，教育局局長楊潤雄指，全面落實電子評核及減省職位等之後，有信心可大致解決結構虧損。考評局指，長遠亦會研究在大灣區提供考評服務，以增加收入。

考評局秘書長蘇國生：「在更闊的大灣區發展，考評局在這方面抱很積極和開放的態度，因為這牽涉許多考評的法規、其他條例，要和內地相關政府溝通，亦考慮到不同的考評機構他們的意願，他們會否想在內地開設考評中心呢？以及考生的需求、成本效益等，包括試題的保密等，這些都是我們需要考慮的，是相當複雜。」

另外，財委會前年向考評局撥款3億多元，支持四年的營運至2022年8月。楊潤雄指，暫時無意再向財委會申請撥款。

柒頭
香港消費水平高先肯俾幾百蚊考試費咋
你咪睇下咁撚多失業人工又低嘅支那人肯唔肯俾囉